升左職就俾人隊 陶輝算唔算變左condom?

邊個隊佢呢

9

似一哥

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

中共 佢知太多了

終於白皮 唔係架己冷

無左綠卡嘅中仔
定係比人明升暗降嘅芝娃娃

莊定賢
我都努力落場打，點解升你先唔升我

英國間諜

好似都升左啦

website堆助理處長無佢個名喎

單野擺明係中聯辦爆料出嚟啦
清算黑警日子近了

有傳媒引述消息指，警隊下週將會公布新一輪升職名單，當中助理處長蔡展鵬和林曉彤都獲晉升為高級助理處長，當中蔡展鵬被指為「隔代一哥」人選之一。至於在反送中運動當中，多次指揮行動的機動部隊校長莊定賢（David Jordan）、以及署理新界南總區指揮官陶輝（Rupert Dover），都會由總警司晉升至助理處長。

我要陶輝坐監！無長糧咬！

岩岩check左，
PTU校長唔係佢，變左以前個副校長

宣傳上都唔方便啦
平時抹黑香港人崇洋反中架嘛

應該冇升到職

原來咁多女人做左警隊管理層，唔怪之得警隊而家變左黑警。
凡係有女人做管理層o既地方都會變成垃圾，你睇林鄭就知
女人都係返屋企湊仔，比人包，俾果人屌算啦

唔算
間屋爆左出黎都唔會有事
而家香港實際上的特首叫鄧炳強
佢只會「比空間同時間下屬處理好件事」
唔好話屋宇處，連特首辦都「唔會評論個別事件」

唔知鄧匪有冇咩痛腳被中共捉住

比人隊又有咩所謂. 反正都腐爛成咁, 隨時冇後果都仲得

清算白(皮)警咋

再唔係推晒落老婆度